[正視聽]話Elon Musk奶共既入一入黎

但我開呢個post唔係為Elon Musk護航 佢呢一刻更加唔需要任何人為佢護航
我開呢個post既目的係想連登仔反思下自己既思考方式
希望可以提昇思維層次 咁樣對大家分析股票都有幫助 日後減少錯過優質股既機會

話人奶共之前首先我地要定義何謂奶共
我對奶共既定義係 <為個人利益去奶某國鞋底>
而Elon Musk從頭到尾都唔係為個人利益做野
所以我唔認同佢同某國打好關係是奶共

1999年Elon Musk 27歲就出售Zip2而獲得2200萬美元 同呢筆錢投資創立paypal
2002年Ebay收購paypal, Elon獲得1.8億美元
去度呢度相信正常人都會停低 享樂一世
但佢就燒錢投資tesla 創立spacex 你覺得佢真係為錢?
2008年佢兩間公司同時財困 收手 佢就仲可以留返幾千萬過生活
但佢賣車賣樓 用盡一分一毫去救公司 搞到要借錢租屋住
仲未講 佢由創立tesla同spacex開始到依家 一日做十幾個鐘 一年最多放幾日假陪下幾個仔 結婚蜜月推遲再推遲 最後去緊蜜月中途公司有急事要回程
請問一個原本可以好好享受生活既富豪 迫到自己咁樣 會係為個人利益嗎?

答返大家個問題 咁佢唔為個人利益, 佢點解要"奶共"呀?
佢一早已經預計到 以人類碳排放既速度 幾十年內全世界沿海城市都會收皮
而世界上差唔多你講得出名既大城市都係海邊
汽車佔世界碳排放差唔多2成 汽車電動化遲一年都唔得
中國係世界最大汽車市場 所以佢要不惜一切入中國開工廠
其實係救緊全人類 再唔快香港都會被水浸 佢係救緊我地

再高一層去諗 佢要10年內將人類送上火星 為人類留種
我地依家生活係前所未有既危險時代
一場核戰 一場瘟疫 人類都有機會滅亡
佢已經用緊星際角度睇世界
佢既大局已經超越政治 超越國界 係用全人類去諗 星際角度去思考

總結一下: 佢唔係為個人利益 係為救世界 救全人類 推動人類進程而不惜冒巨大風險 不惜十年唔放假 佢同某國打好關係唔係你地所講既奶共

今日只睇表面就話Elon奶共既人
就好似2018年冇理解過Tesla就話佢騙局一樣
以小人之心度君子之腹 以愚人之腦度天才之思維

最後強烈建議所有連登仔睇Elon Musk本書

格Sir fans報到

noted

lm

本書真係好好睇

講咩架

開po一秒已經有兩個負評 證明部分兒登仔質素真係低到一個點

根本唔駛理班政治潔癖嘅人

炒嘢得贏同輸

當初睇咗本書開始留意Tesla呢間公司

見到你呢句就即刻負皮左
利申係負皮你呢個人

有宏大理想就唔係賴共
香港啲藝人返上大陸搵錢夠可以話自己係大陸賺錢返嚟香港消費促進香港經濟啦

本書仲有冇得買

對人不對事 正是兒登仔低質所在

電子書google有

共產黨一早已經預計到 以人類碳排放既速度 幾十年內全世界沿海城市都會收皮
而世界上差唔多你講得出名既大城市都係海邊
人類造成溫室效益 人類減少行動遲一年都唔得
中國係世界人口大國之一 所以共產黨要不惜一切打壓維吾爾族人減少人口數量
其實係救緊全人類 再唔快香港都會被水浸 佢係救緊我地

認知失調

我覺得單純係Elon Musk唔了解中國本質，工程商業勁唔代表了解中國，天才都有盲點

其實對於一個商家佬
奶唔奶共真係重要咩

更何況除左係香港同台灣，其他地方根本無奶共呢個說法

同埋我想知tesla幾時出跑車款 想買

個重點係個人利益...

因為推動全世界人類，所以要犧部份人既權益
呢個正正係"社會主義"既核心思想囉

咁都唔係支持共產黨?
我建議你睇多d書先

黃店用大陸貨又係咪

本書講咩？

夏蟲不可語冰...

新一代roadster 應該今年交到車

我覺得你觀念錯哂
奶共既意思係支持共產黨，未必跟利益有關如果習大大依家既行為，你都可以理解為推動人類發展，佢錢大把，可以為咗理念而發展
大把中共小粉紅，錢都唔收，唱好中共，真心覺得中共偉大。咁唔通唔算奶共咩

嗱，呢句我就認同喇
知少少就扮代表就唔係咁好啦

依家咩發電最普及？

Tesla救地球又誇咗啲
同碳排放真係無咩關係

但佢係想改變世界嘅。

電動車 ok, 咁大陸啲電又邊到嚟？

由Elon Musk童年講到前幾年，有講好多嘢，Tesla SpaceX創立發展過程，公司文化同願景，發展策略，私生活都有提

叉電都係燒煤，除非架車可以叉太陽能
仲有好似中台日呢D容易有天災地方
有起事上嚟電力中斷
行油會方便D

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

我覺得你因為tsla賺錢，所以炒佢隻股，就算佢奶共，我都覺得無問題

但唔可以因為你賺到錢，就扭曲佢唔係奶共。

我建議你理解以下定義
奶共 係咩意思?
共產黨既理念係咩？
個人利益係咩？ 包唔包括理想?

如果同魔鬼打易，實現自己理想。你認同嗎？

model s本身都好快
之前捉非法賽車幾部都係s黎

格sir 點睇PayPal

你當elon musk係神咁拜算唔算對人不對事
以你講法其實冇人真係奶共 甚麼個人利益都係你define
當然我同意所有大公司都係要奶共
好似冇奶個D只係未有一個event trigger到佢地需要奶
一個人可以有好強烈嘅政治立場
但一間大公司有咁多stakeholder基本上淨係可以講錢呢個大家嘅common goal
而想搵錢基本上就係要奶共

但你D分析又講咩冇放假呀好有錢唔洗再開公司啦真係幾好笑
有冇人同你講過don't fall in love with stock 你依家就係fall in love with elon 佢唔放假咁又點姐 誠仔都唔放假架啦 佢起咁多發水樓都係希望用最低嘅成本提供住宅比香港人姐 都係為左大家嘅福祉
同埋去到佢地個個level
legacy比錢更重要 名留千古嘅願望算唔算個人利益

誠品有

廢話一堆

日本車9成hybrid
一樣要差電

sor 7左
無渣車

連登大約有30% 正常有獨立思考既人 70% 群愚
樓主不必介懷

格sir hello

30%？會唔會多咗d

其實EM除咗把口
做過啲咩實質野奶
例如Zoom ban9 64 meeting呢啲例子

睇左樓上個留言 我諗5% 以下

即係有貢獻就可以奶共.

連登仔最燃醒無盲點

點解要救呢個垃圾世界

100年前當年岩岩有汽車
d人都話騎馬方便d
因為比草佢食就得 唔怕冇油

粉飾自己崇拜嘅人就當人地個d係政治潔癖 低質全世界冇人奶共 共產黨自己都唔奶共 世界和平 邊撚個最低質

台灣香港最近中國畀人迫害，比起美國人更加了解中國係好正常嘅事

其實佢見到馬雲既下場
呢家會唔會驚到震

人哋都係為咗將廣東歌同香港文化帶向全中國

連登仔仲好鍾意扭曲人哋原意tim

傻撚左呀?唔通直接話自己為個人利益咩?
你落街問班差佬都唔會話自己為左錢幫極權打工啦

由佢啦
比連登仔掌權都係會再創立共產黨
而且一定差過上面個個

為左發揚音樂文化而要同某國打好關係,其實佢地都好委屈,係屋企攬住D銀紙喊你地又知唔知?

巴打講得好
樓主唔夠人講就夏蟲不可語冰

照樓主個邏輯，只要唔係為個人利益而係為理想，咁其實777都一早可以退休返英國，何苦要坐呢個位？仲唔係為咗中華民族偉大復興？
你同佢理念唔同姐，你做咩屌佢奶共？

中國係世界最大汽車市場 所以佢要不惜一切入中國開工廠
其實係救緊全人類 再唔快香港都會被水浸 佢係救緊我地

中國沿海城市浸晒
唔係就救倒全人類咩

中共只係歷史洪流中既一滴水
上到火星係人類發展既新階段
你咁都諗唔通我都唔知講咩好了

正解

十年唔放假都要搵時間屌amber

中國唔燒煤都唔夠電、全部用電車真係可以減碳排放？

都係為左johnny depp好 想佢認清呢個女人姐
唉屌又為世界做左一件好事 好忙好忙

你睇埋tesla 其他業務啦

仲有space x

是其是 非其非

諗吓點解老共會畀佢喺上海設廠

原來係工作一部分
我誤左佢啦

整合電動車產業鏈，同當年Apple一樣

有得屌你屌唔屌?

我驚畀人家暴，不了

唔想換床單

姐係有錢仲返工既人=唔貪錢

咪正常生意人囉

一年最多放幾日假陪下幾個仔 結婚蜜月推遲再推遲
但係有時間去屌人地老婆
你自己將佢講到好似聖人咁
然後依家又問低質兒登仔屌唔屌 試圖用我地呢班社會垃圾黎justify elon
都幾有趣

政治潔癖套落去炒股度真係堅on9

當你有錢到洗唔晒，返工已經唔係為咗錢而係人生意義同成就感

本書超好睇超熱血

以前都有人講過/提過 買tesla 嘅風險之一
就係條友有使命感 會亂燒錢

條女送上門屌係閪要幾耐? 佢成年冇放假係事實，同你講野真係晒鳩氣

有意識形態冇問題，但股市係錢來錢往嘅地方，講現實

理得班友啦

講嚟都晒氣 浪費時間

都可以為其他野 權力 存在感之類
但樓主講到佢討好中國係為理想

真

佢個標題叫我入黎，但又話蟲不可語冰
其實即係入唔入黎好

討好中國明顯係為設廠啦 咁又點？

革蛇份工批準你上黎鳩嗡？

為理想係冇錯，但我覺得單純係EM唔了解中國，畢竟佢對中國嘅理解主要來自同中共高層交流起上海廠，中國本身都需要Tesla，一定會扮到好好人好為人民著想

革蛇，我撐你呀，好掛住你

除了Tesla and ETH, 有無d好野可以留意下？

你呢個諗法，完全係共產黨概念喎

如果你將人類發展(上火星)就可以唔理所有道德。咁其實中共偷科技又好，壓鎮新疆又好，其至殘殺香港人都好，你都可以理解成合理

全人類笑咗 神格化 佢搵到錢都唔駛咁吹奏佢個人

我唔似兒登仔見高拜見低踩
佢蝕到仆街果陣我已經當佢係神

革sir講返股票算啦
奶共還奶共 有理想還有理想
撈埋一齊黎講做乜

即係話如果佢係大陸，2002年就已經好似馬雲而家咁了

正視聽
樓主係OnL9

電動車救人類

如果好似香港咁發電法，電動車嘅實際CO2排放量係唔會低過一般汽油車

仲未計電動車(電池)嘅生產過程係比汽油車更高污染

你定義錯左，完

某咩撚野國？

共字點解？

唔叫奶中？ 唔叫奶支？ 點解要叫奶共？

其實開採製造電動車粒電池既原材料 唔係都好破壞環境咩

為全球首富辯護的on9
洗撚你依d袋底泥為人地洗地咩
爛泥扶唔上壁

格Sir 即留正皮

佢咁撚忙咁熱愛家庭（係呀你用左成段講佢為左夢想點樣唔理老婆仔女）但係難得有休息時間就去左屌閪而唔係陪個仔
佢得撚閒理自己D仔咩 佢只係為自己夢想 先唔會同凡夫俗子一樣放咁多時間係家庭 我就唔覺得咁有問題嘅 大大方方認左佢咪算 你又想造佢神 又要話咩自己唔係幫佢護航
左一句兒登仔右一句講黎晒氣晒時間 認真嘅討論就唔覆

根本樓主都係奶共
不過佢想奶都無得奶

樓主應該好後生，後生先中意共産

講得好牙師兄

政治潔癖套落去搵工度真係堅on9

講得幾好

好書推介post

唔係佢蝕唔錢贏唔贏錢嘅問題
奶共同理想兩回事嚟

格sir都唔識

樓主走啊！呢到我頂住

唉

你仲用緊柏拉圖套理論，
你讀埋John Locke 先啦

正視聽？
你都戇撚鳩 混淆視聽就真

支持佢推動電動車太空科技發展
唔代表就可以盲目地忽視同否定佢奶共嘅事實
真心支持佢嘅會睇得出奶到最後會反被中共所害
直接針對 抄襲 你唔係未見識過啊？

為個人利益先算奶共
為人類福祉去奶就冇問題
仲要將佢神格化
真係痴撚線

奶嘅過程中已經俾咗唔少著數中共
等於俾資源支持中共繼續打壓人民

再加上嗰啲美化中共嘅言論
係出自一個擁有咁多所謂信徒嘅世界首富口中
知唔知對普通人影響幾深
尤其是對你呢啲當佢係神咁拜嘅戇鳩

正常人要appreciate嘅應該係佢發展緊嘅科技
而唔係佢嘅人格
請你唔好因為喺TSLA搵到幾個錢
就出嚟為佢辯護
你嘅價值觀已經被錢扭曲咗

駛撚理連登班社會垃圾講野咩
佢地邊會識Elon Musk
淨係識馬斯克架咋

其實佢係火星人，佢咁努力起火箭都係想離開地球呢個shithole返火星

你既觀念就錯

為利益=奶
真心支持=弱智

如果你全家被人捉晒 你唔配合就全家死 咁你配合又算唔算奶?

其實本書只係人地寫佢

你都弱撚智 我幫佢講野因為我係tesla搵到錢? 價值觀比錢扭曲左?真係笑出聲 佢蝕緊錢果陣你班兒登仔當年踩到佢一文不值我已經一個屌晒你地咁多個啦
佢冇高尚人格既話洗撚理你班低智商生物死咩 一早搵夠錢嘆世界算啦 洗撚迫到自己一日做十幾個鐘成年唔放假咩

你話奶共=支持共產黨。
佢最多都係建設中國，俾中國賺稅收姐。
為左全人類利益，俾錢中國賺好閒姐，冇咩咁邪惡。

為救世界奶共

正視聽
用緊elon人格上lihkg?

巴打，你越講越錯喎
你首先要知道咩叫"為利益" ，理想/知名度/成就都可以算利益
真心支持= 弱智，呢個只係從你反共角度出發喎。好多國內高級知識份子都一樣真心支持，咁佢地都係弱智?
你覺得佢弱智既理據係乜呢？佢哋可能同elon一樣覺得，中共為咗人類發展啫

如果我全家被威脅，我配合，當然唔算奶共。
奶共既意思係"支持共產黨"，我比人要脅而配合，何來支持佢?

痴線 可唔可以現實少少
你班契仔買TSLA賺大錢多少都係因為契爺識奶共咋
奶共咪奶共囉 奶完有利益咪得

你咪又係未拆1000蚊放左D
唔好話無講過

真係cls 有一部份兒登仔好似樓主咁真係賤種嚟 咁鐘意奶權貴

無錯呀，從生意角度，無問題
同apple/ google / 荷里活一樣
而唔係樓主嗰一套

其實Elon 係for trump，點解會係奶共？
佢好似由California 搬左去Texas
同Twitter ban 左Trump 之後，佢叫人用signal 喎

唔係因為搵到錢 咁仲簡單
即係你份人本身價值觀就有問題
鐘意當人係神咁拜
鐘意將一個人嘅優點無限放大
甚至搵藉口去遮蓋佢嘅缺點
從而塑造到一個人係完美

高尚人格？
未移民火星就被中共迫害到滅亡啦
佢又睇唔睇得到啊

Elon Musk果個site唔係PayPal黎
只係後來同Peter Thiel間野合拼左先變PayPal

樓主係典型唯利是圖嘅賤種嚟

其實呢條友好勁
一邊幫美國佬做火箭
另一邊說服到中國比佢獨立係上海設廠

所以我覺得佢係商家佬多過奶共
商家佬多數睇利益，唔係政治立場
政治立場會賺少一半錢
所以佢兩邊都奶正確D

你標題又話佢冇奶共
然後內文又話不可否認佢有奶共

建議你睇醫生哦亲

放左D買比特幣以太幣

奶你老母咩 弱智仔 我由佢未成功已經支持佢

你老母就係唯利是圖既臭雞啦 你知我幾多野呀 點撚樣睇到我唯利是圖呀死弱智

算啦，向連登同人進行深入哲學/政治討論係無用
講下股票財經啲人都話會睇下fundamentals prospect黎駁你
一講政治其實連登仔仲痴線過共慘黨，乜鳩都唔理就屌左先，一唔岩聽就話你5毛 fake news，痴鳩線

撑共=支持共産黨所做既野
aka:721 831 8964 支持blm 迫害異見人仕 燒教堂執寺院etc
無忠誠反對派依啲低能野

警察哥哥為和平為大義而戰 笑死我

唔認同你=質素低?

如果papa係唔會死既
我會buy 你
格sir

事實上共產黨應該長命過papa

咁都有人正皮 不愧係用支牛嘅財經台

你就愈講愈錯
我諗冇人唔知咩叫為利益
Elon Musk就好撚明顯唔係為利益
你奶共既定義係支持共產黨
我奶共既定義係為利益支持共產黨
我地講緊唔同語言 講落去都係晒時間

你班弱智真係愈來愈離譜 攞狗同elon比

呀師兄 你咁都get唔到重點 我都唔知講咩好了
認唔認同我唔重要 但內容都未撚睇就下定論 絕對係低質中既低質

聽落好似av網站，，之後再改名叫PayPal

你既係狹義利益，即係錢嗰d
但其實理想/知名度，已經係個人利益
咁elon做既野，係咪為咗理想?

如果按你既講法，有邊間公司奶共?
apple只係為全世界都有智能手機用
荷里活係為咗世界電影業發展
百度係為咗中國社會穩定
新疆監控科技係為咗中華一體化

一來，就算佢唔係為個人利益，佢都離地，無視中國人權問題
二來，如果電動車電力來源係化石燃料，差唔多咁多嘅碳排放。要減少碳排放，係要同時用非化石燃料。（不過Elon Musk都算做咗第一part嘅，只係冇你講到咁偉大）
利申：前Tesla fan

算喇革蛇
依家係連登 已經分唔到真心膠/五毛/玩膠既
唔好晒自己時間 同佢地癲

我財巴撐你！
佢為咗全球嘅可持續發展出緊一分力
同時亦都幫美國賺緊中國錢
如果發言為咗進入市場真係無問題
話哂都係中國嘅外國貨
睇下幾時好似反日貨咁反美貨

政治冇絕對答案，永遠都嘈唔完

成本野日日放係床頭你就知我咩料啦

屌

佢大搞緊solar架啦

唉柒晒

樓豬現實實係個自大撚 犯眾憎

用一句咁嘅垃圾駁人，你嘅質素可見一斑

好似隔離台社運狗公 Cyrus Wong

咁似中共手法既？

好簡單，一日SpaceX 未比美國政府同NASA ban一日Elon都唔係奶共SpaceX岩岩仲攞埋幫美國國防部發射軍事衛星嘅合約，真係奶共就一早冚左佢旗啦

財巴
我諗你都明兒登既質素去到邊

邊個唔認同樓主就係五毛pr藍絲

點解你會覺得我認為既利益唔包知名度影響力呢D野呢?

至於理想 睇下去到咩層面啦
apple荷里活百度新疆監控科技呢D點可以同阻止人類滅亡比呢?就算你話本質相近 程度上都差天共地

樓主唔知點駁你 當睇唔到算

真係了解Elon musk 都知佢注重科技進步, 將人類帶上火星>>>>>>>>>>>> 地球上嘅一切政治文化鬥爭。

唔使同其他唔明嘅人講咁多廢話～
2018 梅嘅時候就係咁俾人笑
發咗達又俾人話佢賴共😂😂

樓主我見你俾人圍攻
支持下
從整體人類歷史嚟講奶唔奶共的確唔係咁重要
Volkswagen benz 嗰啲都奶過納粹

Elon Musk又唔係香港歌星
拯救到人類奶下共就由佢啦

不過理想宏大係一回事
奶唔奶係令一回事
成日刷中國鞋都唔算奶我真係唔知乜嘢先算奶

最多以後唔好話佢奶共
話佢鍾意刷中國鞋
冇話錯喇掛

唔係奶共，係刷鞋！
啱聽好多

講到尾其實係大家對奶共定義唔同
我認知既奶共係為利益 我地平時都唔會話D真心小粉紅奶共 只會話佢地on9 奶共多數係形容D垃圾偽人
唔知點解黎到兒登 同中共打好關係就變左=奶共

其實同中國做生意唔係咩大惡，不過連登好多人二元思維冇辦法啦

家陣香港人係生命受威脅，你叫我支持佢上火星嘅偉大理想？
我驚等唔到嗰日

他日Elon Musk係火星建國，建立太空軍反攻中共

噉啲奶共公司都養起唔少人 有啲手腳黎
你有利益就唔奶 躝啦

佢有好宏大既理想，但99%揸電車既人一定唔撚係care個氣體排放問題，用家care既係$同速度既問題，一定係無諗過水位上升會影響自己。

佢想拯救人類，但99.9%既人類都係自私，電車都係有污染，只係係街上面唔會直接噴出嚟俾你感受到，一日再生能源唔係主流，個情況只係會愈嚟愈差。

支持革蛇

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

奶共同冇得揀係2回事，要打中國市場賺錢就要支那開廠... 加上可以打東南亞賺多d錢返美國...

你諗真d你係咪真係有得揀唔用中國貨？
我都想唔用，問題係consumer goods 有幾多唔係中國製？
你要個個人都捱貴買外國貨根本係離哂地...

所以有時都好撚無奈

開分身吹捧自己又算唔算低質？

點解發展人類科技要同中共合作先?
如果話唔理政治，只求發展，其實所有公司都係咁，無所謂既奶共公司。

如果要靠中共打壓人民先上到火星，咁我寧願唔上。

明居正曾經講過，中共就係用錢黎收買人性，睇死人類會為錢而放棄道德。而elon為咗發展科技(?)，要同中共合作，放棄道德，其實已經中哂中共既計。

格sir Tesla 同btc 第一季睇幾多先

屌 一直都係革sir fans
不過你今次痴左咩線
係咁神化佢

個重點唔係佢動機係點 係為咗個人利益啊 定 拯救世界
而係佢呢家講d咁的野 係會有好多人受難
為咗未來要唔要sacrifice 一小部分人的利益 (你當共产党唔會控制全世界, 只會謀害西藏,新彊,香港人啦) 呢d可以傾好耐啦
但好撚多人俾佢折磨緊
個世界係唔係得1同0
唔一定要同中國打下飛機先會拯救世界囉
當然你同佢咁偉大唔care就無野好講

仲有, 屌去撚咗火星就救到世界咩 到時都可以打杖/中共係個度揸fit / 用撚晒呢度d resources 再去第度搶過

屌是撚旦啦講經咩，總之買TSLA = 藍絲
用牛牛= 藍絲，記住唔好買同用喇

格sir，有時間在網站出下文章，例如書籍推介，非公司研究都得。好過係度嘈啦，浪費時間精神

格sir 之前有推介過NERD，而家建唔建議渣? 25成本

同意

人地搞緊能源，AI發展與人腦結合，外太空居住，根本已經係以人類整體作為出發點，某些連登仔人窮就算仲要連思想都窮，好似呢個世界得反共同奶共咁，笑死。

reusable rocket...

由佢多次失敗都唔放棄，最後整到reusable rocket果一刻已經當佢係偉人，錢唔錢無乜關係

咩為老母臭閪利益咩，佢之前仲公開支持共產黨嘅封鎖政策成效喎，即係某程度上支持共產黨嘅政治理念，完全係瀨共嘅行為

人身攻擊又顯得你幾高貴呀?

如果共產黨依加俾一億你,要你奶共你又奶唔奶?

唔好咁在意連登仔既說話, 明嘅就明,唔明嘅唔需要格硬.

亦都唔好勞氣
只不過係你諗野未到佢地嘅Level 或者佢地諗野未到你個Level 啫

被地球重力束縛靈魂的人類

認真佢冇上海廠一早收皮

上到火星中共話事就正

救緊全人類
係就免費送D車俾人啦
重有做咩死都要去大陸設廠啊
撚樣

屌， 咁都唔係為個人利益奶中共鞋底。用你個標準小熊維尼最撚反共tim la

想人地送車比你，共產世界咪可以送比你囉
大陸市場大又支出低，去唔係好正常嫁咩

買咗幾多？